係咪先上心就輸？

同個男仔識左幾年，近排先熟，feel到有啲野，唔知應唔應該做多啲主動約佢出去
利申：上次拍拖個個就係因為自己太主動，對方唔識珍惜

Yes

有心既等十年重新再溝佢你一定中

所以我寧願佢愛我多d 多過我愛佢多d

唉，我都唔知
個日睇有個巴打話一個禮拜就去馬，人生短暫一分一秒都唔好浪費，又覺得幾有道理，所以心思思想去馬

真係有得咁計？

冇得咁計。
呢一刻可能佢愛你多d, 但下一刻可能會變成你愛佢多d...

絲打係咪有經歷？

我最近就exactly 遇到呢個情況, 下下都我做主動咁, 好冇癮, 亦都成日因為佢冇搵我/ 覆得冷淡而悶悶不樂。。。
明明之前佢仲好熱情主動

唉 慘慘
我都驚唔知做唔做主動因為其實我下屆DSE
想知係定唔係，唔想嘥時間

鐘意人就主動去馬啦

巴打，平心而論，條女好主動你會唔會打折扣

唔會

巴打好仔

絲打加油呀

不過我都係郩底

怯就輸了

唔係計誰先開始，而是計誰先結束

咁你係咪試左

我驚我做主動開始都冇機會

咁你先結束就唔駛輸

叫做試左 不過同佢傾計個啲 feel到佢應該friendzone左我

咁我係咪要收皮